認真 連登巴絲平均年齡係幾多

我好想知

唔好問咁多野啦 肥仔

知道

10歲

認真post 呀
10歲又唔好笑

智商

你究竟知唔知自己講咩

睇之前上熱門嗰堆捉姦post
成個兆基啲小朋友上晒嚟
就知平均年齡係under 18

53
下個月54